{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025083",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "에버로우브"
    },
    "text": "蔚山北区虎渓路297エバーローブは蔚山北区虎渓路297に位置しています。 その場所はエバーローブセナ療養病院のすぐ向かい側に位置しています。 エバーローブでは、さまざまな種類の飲み物が楽しめます。 アメリカーノは3500ウォンで提供され、ルバンクッキーは3800ウォンで購入できます。 エバークリームラテは4800ウォンで販売され、ローブスモアはチョコ、バニラ、イチゴの3種類の味でそれぞれ5500ウォンでご利用いただけます。 また、カフェラテは4,000ウォン、バニララテは4,500ウォン、ドルチェラテは4,500ウォン、ピーチライムティーは4,500ウォンでご注文いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エバーローブはどこに位置していますか？",
            "answer": "エバーローブは蔚山北区虎渓路297に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エバーローブセナ療養病院のすぐ向かい側に位置していますか？",
            "answer": "はい、そうです。エバーローブはエバーローブセナ療養病院のすぐ向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エバーローブではどのような飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "エバーローブではアメリカーノ、ルバンクッキー、エバークリームラテ、ローブスモアなどさまざまな飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルバンクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ルバンクッキーは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エバークリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "エバークリームラテは4800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ローブスモアの味は何種類ありますか？",
            "answer": "ローブスモアにはチョコ、バニラ、イチゴの3種類の味があります。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーチライムティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピーチライムティーは4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 365
    }
}